想搵番本漫畫

恐怖 靈異類 主角 女小學生
有一章係話遇到水鬼問你拎水飄要比穿底既佢
女主比人蝦 會有鬼幫佢殺人
叫唔知咩日記

地獄少女

唔係

未來日記

唔好玩膠

我的美麗日記

史萊姆日記

唉 好舊既漫畫

夏目

多多利？

恭喜你 你獲得了2021年度諾貝爾助人為樂獎